唔講既話以為香港依家10度以下

出到街 個個人都著晒褸 羽絨
以為依家10度以下
睇完新聞先知依家係19～20度
香港人真係好虧

乜鳩比喻

死虧佬

我都覺得自己愈黎愈驚凍
前幾年19,20度仲可以好勇咁著短袖
但我今日著左件幾厚既冷衫
可能因為熱左太耐 唔適應 唔知關唔關事

渣ga

今日20度都個個著褸

香港嘅濕凍

有冷風會凍，減多兩度。

我都覺自己虧左.
上個星期四五覺得勁凍,
星期五晚係旺角打完邊爐出到門口著住件大褸都好撚凍,
但係星期六溫度差唔多, 著返差唔多嘅衫又好撚熱.

著背心短褲出街熱到出晒汗

香港濕凍係最撚凍

香港可以同一日有人著羽絨有人著tee shirt

又唔係同一個人，有咩問題

個個人體質都唔同，怕凍關你撚事咩屌你老母

今日又熱返喇喎

見到有個女仔著ugg

有d羽絨薄過紙，得個輕字

著個安心姐

今日廿幾度,見個阿嬋著兩件羽絨,心諗我著2件衫已經出汗